問：邊到有Noah既衫賣

如題 去過popcorn suburbnet
香港好似好難搵 fb d group又好少人賣
各位知既講聲我知

Tee嘅話 百寶莉19樓

Sweater可以係ssense 買

Thx bro 但去到已經冇乜貨了
Hot既比人買哂
Ssense幾好 謝謝
仲有冇

望住online store 啦 前排補完tee

官網，又唔洗比人賺

謝各位
知唔知幾耐補一次貨 大約